世界上有無嘢係會last forever

[和理非行動升級］928維港全民放氦汽球

有巴打以為用”輕” 氣體，其實係用氦 迪士尼細路拎汽球個隻

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

變幻原是last forever

你對我嘅愛？ew

我地追求民主既精神

屋企人

Nothing lasts forever

同意

Real

亞視永恆

I love u

有，遺憾

nothing lasts forever